有冇人係好摺？

即係唔鐘意group去人地到 就算識都唔會
同埋鍾意自己一個行動多過一group人

係，唔願意花時間social
同埋唔鐘意識新朋友

成日覺得識人好煩同嘥時間

最唔想發生嘅事就係個朋友識咗新朋友
我就會畀人取代 好多次都係咁

我已經覺得好平常
我當咗係少左個溝通渠道

有試過迫自己埋堆傾偈 玩，但都係好憎 一發表自己就會好唔自在，一靜落嚟就好想離場 試過返工唔埋堆俾人當小丑/異類咁笑，唯有局住迫自己參與 好辛苦

係咪覺得發表完好似同冇發表冇咩分別

係咪因為你冇同佢哋講野所以比佢哋當異類/小丑